「學神」考拖頭

有無過來人講下考牌注意乜野，搵邊間學好d?